### Задание ###
В каталоге, указанном пользователем (и во всех вложенных каталогах), найти все типы файлов (все расширения). Пользователю необходимо показать количество файлов и/или занимаемый размер (в кБ) для каждого расширения, в зависимости от выбора пользователя, а также информацию о самом большом и самом маленьком файле каждого типа файлов.
Предоставить пользователю выбрать вид оформления собранной статистики: диаграмма или таблица.
Во время поиска информации по файлам пользователю нужно показывать индикатор процесса  (progress bar), корректно отражающий ход сбора информации.
Собранную информацию сохранять в файл и при следующей загрузке автоматически отображать пользователю, с указанием даты и времени.

Пользовательский интерфейс приложения написать с использованием WPF желательно с использованием  MVVM.

### Сделано ###
* WPF UI
* MVVM ( по крайней мере в том виде как я его понял)
* Чтение всех доступных пользователя файлов
* Сохранение результатов
* Отображение процесса работы
* Результаты в табличном виде, в виде диаграмм по занимаемому размеру и по количеству файлов

*Новое 6.09*

* Добавлена возможность отмены
* Обновлено отображение процесса работы

### Известные *багули* ###
Баги, как же без них. Критических каких то я не нашел ( плохо искал?):

*  Кнопка "Результаты" не корректно перерисовывается
*  Возможны проблемы с кодировками 
*  Не самые информативные диаграммы ( из - за объединения файлов в группу "Other")

*Новые баги 6.09*:

* Кнопка "Отмена" не корректно перерисовывается

### Скриншоты ###

Главное окно

![bandicam 2016-08-30 12-58-51-315.jpg](https://bitbucket.org/repo/6LgdzX/images/2105019448-bandicam%202016-08-30%2012-58-51-315.jpg)

Работа окончена

![bandicam 2016-08-30 13-48-34-905.jpg](https://bitbucket.org/repo/6LgdzX/images/3949221254-bandicam%202016-08-30%2013-48-34-905.jpg)

Табличное отображение данных ( поддерживается сортировка)
![bandicam 2016-08-30 13-48-54-280.jpg](https://bitbucket.org/repo/6LgdzX/images/1733534659-bandicam%202016-08-30%2013-48-54-280.jpg)

Диаграмма на основе количества файлов
![bandicam 2016-08-30 13-49-07-985.jpg](https://bitbucket.org/repo/6LgdzX/images/728704062-bandicam%202016-08-30%2013-49-07-985.jpg)

Диаграмма на основе размера файлов
![bandicam 2016-08-30 13-49-20-545.jpg](https://bitbucket.org/repo/6LgdzX/images/356304208-bandicam%202016-08-30%2013-49-20-545.jpg)